牛b死了

今日跌400，聽日跌500，今個月累計2000，熊軍萬歲！牛軍打把

你個名